藍絲中曬肺炎，林鄭就係外國unun腳嘆美食，你班傻閪

淋病越蛾係第一個推你地藍絲
推香港人去死

林鄭唔返黎了
作為英國特攻完成任務
支那同香港有病邊個會黎

有班藍屍都知咩事啦
睇住D 藍屍曱甴谷住谷住唔屌得政府真係開心

大波華真係行得太前
等多陣而家先走佬咪唔使俾人捉返嚟
老公間公司又唔使俾人搞
維尼都唔得閒搞佢
鍾意幾時返都得

又要面唔戴得口罩